有咩國家or地方係名大於實？

巴黎？又多賊仔又污糟

支那

冇名冇實

倫敦
地鐵臭撚到仆街
夜晚多人打交
條街又污糟

其實歐洲好多都係

等睇數臭東京首爾

馬來西亞

垃圾宗教撚國家痴撚線無啦啦係街到指住人罵叫人落地獄仲要唔止一次被騷擾垃圾國家縮返入去你阿拉個西到啦

我覺得瑞士真係人間天堂

但諗真啲，名大於實既原因

多數係以前好勁
加入左移民後，就亂晒大籠

香港

外人聽落係國際金融中心
其實只係中共/有錢人嘅齒輪勞工

你走先 驚你有危險

大阪

調轉問好似好D

都要睇區份既

紐約好似仲din